有無搞錯塞龍翔道叫人點返工？

多謝咁多位手足

女朋友罷唔到工，佢話好彩有你地，依加佢老細出埋不反對通知書

香港人加油！